Update完啲正負皮大幅減少

証明平時幾多跟風既人

啲打手死撚哂去邊呀

不過自己都有啲睇唔慣

壞撚左呀 撳黎有咩用

壞乜q

想夜晚帶風向
sorry可以留言屌鳩人但有得揀唔洗推po 實在太好

連仔真心做到野

冇咗就發現自己平時原來會習慣性望一望評分先再睇內容

係舊登時已經屌正負皮垃撚圾。

我都係 影響深遠

帶風向死全家

成班鬼無所循形